[9月7日期待洗底] Iron Fist Season 2 集中討論

集氣希望今季水平提升
雖然好難差過第一季

樓豬咁快開左新POST 正話仲推左trailer個post

上一輯如果唔係有女主
我都廢事睇，好難頂

咁快開

標題寫埋日子提大家一齊睇同討論

開定

今季畀啲信心啦

推

今季又轉producer又轉武指可能好d

係，睇啲YouTube 片幾正

I am the immortal Iron Fist

第一季睇左一半，冇乜野丫，之後好柒？

LED拳成日召喚失敗，咁半桶水嘅戰鬥力設定好難相信佢所講嘅多年訓練

仲要打低條龍，加上咁的身型
除非你話佢吸完龍的力量未消化好所以仲廢左

Colleen

之前佢來咗香港玩

Shit 呢張差啲認唔到

唔知佢同misty今季會做拍擋未呢

Misty

啱啱Daredevil 有update，然後睇完同冇睇冇分別

睇jessica jones嘅留言仲好笑

佢講乜

有得睇了

回解今季得10集

點解今季得10集

因為marvel 冇咗限死一定13集

留名

想知有suit 未

一開始就ON9, 有槍唔用.....再中一刀...

得罪講句,上季鳩到咁撚樣,都沒cut到已經偷笑

之前netflix都唔比人download marvel d劇但呢套可以

變咗公廁

其實滿足下fans著套suit係咪咁撚柒難既事

睇完第一集開頭打車，冇乜心機睇落去

結局

BB 有幾個scene 好似軒仔

中二病俠

睇到好尷尬

死頂睇哂 希望s2正常啲

一腳伸去條柱到

What the fuck

Ward真係好似梁潮偉同李子雄嘅混合版

所有都得

Davos個乳暈好大

個結局.......WTF

竟然 但印象中上次daredevil同luke cage我都down唔到

唔係呀 之前都係冇得down
係今次iron fist有得down先check返其他都有得download

I see
搭車追

尋晚睇第一集睇到訓著左

第一季我好鍾意
至少好睇過defenders

係驚喜定係差？仲考慮緊追唔追呢套
睇完Defenders對Netflix既marvel系列已經冇咩期望
諗住剩係等DD同Punisher

好睇過s1 女主d打戲仲多過男主
但唔係幾鐘意最後可以鐵拳加係武器度

結局劇透可唔可以藍字

最後嗰度唔明

屌你老母 集中討論區話鳩我劇透？你冇撚野呀？
未睇就咪撚入黎啦 屌你老味西

果度係幾個月後 所以s3應該講返呢幾個月發生既野

集中討論=劇透討論？
今日先出第2日惗住入黎睇下評價如何，一碌就睇到你劇透
劇透仲可以咁撚惡

喂 集中討論唔係睇完先入嚟討論 咁係咩呀？
除非你第一頁寫明啦 咁我就唔入黎自己開po啦
今日先出 你第2日想入黎睇評價係你自己既事 關人撚事咩？
我惡係因為我岩岩睇完想入黎討論就比睇都未睇既人屌 你話你自己係咪抵比人屌？
你諗住入黎d留言剩係得好睇同唔好睇？冇劇情討論？咁係咪你自己白癡？

自己開po啦 屌你老母

我問你可唔可以藍字都叫屌你？
得 我錯

睇到第二集，davos同條女玩sm笑死

以為佢會真係殺左條女

本身應該真係想，點知條女以為佢係sm撚，殺意即刻大減

除衫個陣留意到Davos個乳暈好大
btw佢好似幾矮

同danny差一截，感覺好似arrow裡面wild dog拍埋oliver到咁

Hoss

不過真係估唔到danny喺kun lun都曉用戰術，靠陽光打贏davos，肯定有睇鋼鍊大總統打斯卡果場

It doesn’t change anything hoss

今季好睇過上季好多
少咗好撚多啲道德撚位
今季終於似返個人

上季真係靠ward同colleen carry

唔明點解Joy對Ward態度咁惡劣
Ward幫佢擋左咁多次虐打，佢竟然一啲反應都冇

佢嬲ward呃鳩左佢咁耐
但又無諗ward係保護緊佢，同ward俾老豆控制住唔識反抗

兩兄妹都係可憐人

個演員幾靚女

Sam Chung，姐係Colleen係社區中心個同事
原來佢係漫畫入面係Iron Fist既sidekick,叫Blindspot

係dd個sidekick先啱

用左兩日睇晒, 今季真心好睇好多
自己無睇LC S1&2同JJ S2, 所以今次IF S2我排得好高
覺得仲好睇過DD S2 成季個命題寫得好好
Davos同Mary兩個反派都好出色
結局真係幾意想不到

今季幾好睇

好睇過上季太多
尤其今季Colleen 個表現
靚女身材好演戲好又打得
女神級

Ward 啲戲都幾好睇
一個asshole 的心路歷程

btw 結局真係呆左

睇到第9集，同上季冇得比

又舉中指
好鍾意ward同danny既兄弟情
雖然佢自己真係asshole黎 但佢對danny同joy真係好好
無諗過結局真係會傳比colleen, 以為會係final fight傳翻比danny
最尾提到orson randall 印象中佢就係用雙槍既iron fist?

GUN-fu!

照咁睇s3 應該幾有趣
兩個Iron Fist, 雙槍, Mary 第三人格

痴線好撚多信息
期待下季

lm

呢個結局真係好癲 完全估唔到

覺得鐵拳變左超西咁........ , 呢季算係好過上季, 不過D武指仲有大量改善空間

希望鐵拳可以進化到MARVEL HEROES 入面咁勁, 今集尾可以雙手發光打手槍了

留名

有冇人覺得係社區中心打針落davos果招根本就係黑豹搞掂killmonger果招黎

今個season比上季進步好大，打鬥場面算係水準之內，鏡頭設計同運用可以好D
故事就不過不失，算係標準英雄片既套路，

其實可以再交世代講下主角失去鐵拳之後既心境變化、始終我覺得danny冇左巨龍之心之後實在係表現的太平靜同輕描淡寫，完全唔覺得佢好在意鐵拳俠呢個身分，之前仲話佢人生目標係成為鐵拳俠，但比人偷左力量之後冇表達到果種自我身分矛盾：正如Iron man之所以係iron man唔係靠套甲，係Tony Stark既個人特質係讓佢成為英雄既原因，同樣當iron fist冇左鐵拳後，到底Danny仲係唔係一個英雄，係iron fist成就Danny定Danny成就Iron fist

Sorry有D長，今日睇曬成套好有感觸

今季係Colleen Wing season 2

屌...COLLEEN 好撚型

Colleen打班o靚仔嗰到好撚好睇

呢次Misty出場多過預期好多，但冇乜表現
仲比Mary禁住黎打

今季真係有追落去睇嘅意慾，感覺好快又一集

無左iron fist之後佢個心理的確可以講多少少
不過或多或少覺得係佢已經意識到唔可以再留呢種力量比自己
自己比力量驅使但一直無去用呢份力量既真正使命同目的
由一開始成為iron fist, 去到幫dd守護城市, 都係想運用呢種力量既藉口
結局個種放下自在其實寫得幾好

呢場型到喊
同Misty一齊打紋身妹個場又係好好睇

Walker仲痴線過jj
Colleen正式成為Netflix Marvel 最佳女角色

12/22

正撚到
係想知點解可以拎得返鐵拳
一代唔係只係得一個iron fist咩
死左龍心回歸條龍先會返生俾下個挑戰
依家有兩個
希望下季可以係設埋一齊夫妻檔拍住上

現階段DANNY 純搏擊真係未必夠隊長,BW....
次次級既黑豹冬兵都無絕對優勢, 只靠光拳會幾危險, 等於無甲STARK咁, 一個特工就搞掂佢

未睇曬 膠夫人有冇出

冇

班死街童都唔知咩料 識左兩日既人講兩句就殺左自己舊大佬同朋友 有撚病，幾想班差佬殺撚曬佢地

捍衛者聯盟全體成員針對「夜魔俠」第三季的轉變做了回應

Defenders 出個s2黎打dd就好喇

Jessica覆得比想像中長

感覺最後都係要面對返punisher嘅問題
You hit them and they get back up, I hit them and they stay down.

Colleen打打下會笑 好想佢做我老師

三個人好似分別代表左秩序、中立、混沌

混沌姐係點

不擇手段、不惜抵觸法律咁去打擊罪惡

會唔會係Shadowland

轉做十集
Danny冇再噏sworn enemy of the hand, protector of kun lun, immortal iron fist呢抽野
Colleen Ward Joy
主線敵人Davos
亦敵亦友Mary Walker，同佢嘅人格s
最尾啲伏線都夠晒開下季

S1 睇Colleen Wing 脫離邪教
S2 睇Colleen Wing 繼承Iron Fist
睇o黎S3 主線應該都係Colleen Wing尋找她鄉的故事

尋找她媽的故事

睇到第七集
Misty都幾多戲份
不過無Luke Cage S2個期咁好揪

無辦法，對手係mary walker, davos之流，同哈林班嘍囉差好遠。佢打單眼佬同仙鶴姊妹果堆都55波。

劇本係好過上季 好好多？又唔覺 係上季太衰 今季總算知個故事同係個故事
打戲...okay...都好過上季 但係咪打得好睇
又唔算
其他配角心路歷程都唔錯 mary colleen 好突出 有時仲過埋danny

但屌你老味
打死都唔係笠件iron fist 想點撚樣
連davos ep5都笠個個頭套
話佢打死哂啲人 啲血染哂 黑化

又或者最後danny 帶住個頭套企係天台拳頭發光
或者班日本黑道開槍 佢帶住頭套破窗做雙槍雄又得

咁多好機會帶件suit出黎
根本有套suit 套野衰極都有野收貨
成日懶高章 唔撚著suit 做乜撚柒

我覺得同 Luke Cage 2 時間線對調會好啲
Iron Fist 客串一集 Luke Cage 2 , 表現沉實穩重, 有大師風範

但 Iron Fist 2 一路無咗沉實穩重, 大師風範嘅感覺, 只有吳唱K 式衝動
去到最尾兩集佢放棄做 Iron Fist 感覺先叫好啲
到結尾自己拎返 Iron Fist 並 upgrade 咗可以將氣注入物件
可以視為修練成功, 咁先到 Luke Cage 2 會好好多

時間線係LC行先，Misty升職休假去幫IF
定係我記錯？

係! 所以咪話應該對調
Luke Cage 嘅 Iron Fist 比較沉實穩重

對調咪冇misty幫手囉？可能我蠢

暈! 當然不能由觀眾自己話對調

編劇時已要改, 但極微細
Colleen 客串 LC 時鼓勵 Misty 同送隻手畀佢, 所以改係 IF 播呢段戲情根本無任何影響

又話者簡單啲, 時間線唔改, IF 唔好咁穩重, 由 Colleen 去 Inspire Luke 會好過 IF

Colleen去我驚Luke會忍唔住約佢飲咖啡

獨立看不算佳作是上季太難看
Mary 是最大亮點， 但無左超能力

咁咪又係the hand

今季武指就係mcu 黑豹果個

想問下點解最後Danny重有Iron fist力量開槍嘅？

下季會解（IF有）

可能劇組覺得if套suit個超deepV太柒出唔到街
Mcu 唔太鍾意出著連身緊身衣嘅角色（除咗vision 同 graviton)
而danny本身有錢到根本可以做現代化機械加持嘅suit，可能劇組budget有限

機械
一陣變到dc個flash咁 唔整好過

Btw 我覺得netflix 系列到依家都仲係一啲mcu 嘅感覺都冇

今季 應該有
btw Punisher S2先啦

第七集係咪飛釘

Ward真係好正

其實好似dd咁已經收貨, dd咪又係緊身衣 改出黎靚靚仔仔

漫畫好似佢係識吸收人地既氣自己用但有限

睇返defenders得dd一個著suit真係勁on9 仲要畀jj串nice horns

終於煲曬，好遺憾冇膠夫人，希望下季出返佢
同埋有個疑問，Walker係索高維亞同電影奧創單野有冇關連？照計索高維亞應該炸爛曬...

Colleen連續第二晚twitch live緊

啱啱佢話未聽過CSGO

今季幾正喎
最鍾意既場口係ward同佢阿妹講佢地老豆唔係想象中咁，仲成日當佢係沙包咁打
ward果幕演得好正，d淚光浪下浪下咁

又舉中指

想問下有冇巴打留意到Stan Lee嘅refer係邊集 我搵唔到

今季好似少左感情戲 得ward果後 danny到最後幾集講到好似做番朋友 唔似情侶

教佢就唔可以做情侶呢個point我覺得冇咩說服力

好彩依季正常返好睇好多
如果唔係就冇s3啦

蜘蛛俠一定係緊身衣喎

我覺得ward同danny嘅兄弟情bonding幾好睇

你試下再講chi，我將你個膊頭撕落來再塞落你個口到

Ward係用嚟串season 1 IF
防止佢成日都I am the immortal iron fist, protector of kunlun

係到個彩蛋果下同上飛機個對話 好兄弟咁

越睇ward個樣越似宇文化及

要黑化了

DD 會不會出blood Mary

我都有呢個疑問
感覺上佢既故仔應該同現代啲既有關
同Kingpin Punisher互動都好

Mary Walker正到爆，如果唔係Colleen表現咁出色，真係會畀佢搶晒fo

Mary Walker演員好，故事線吸引，唔煩膠，係暫時咁多套Netflix Marvel劇入面我最喜愛頭三

Tune番好鐵拳同Luke Cage兩個S2之後，四個defenders嘅S3都好值得期待
今季留低果三條線都幾吸引
1. Danny Ward兩個追查上代鐵拳條屍
2. Colleen承繼鐵拳之後嘅發展
3. Mary第三人格（會唔會駁去DD S3? ）

終於睇完
龍女先係主角 三個月已經學識附魔

做joy果個幾靚

Jessica Stroup
Jessica Henwick

觀後感:
Joy 煩膠 3/10
Davos 煩膠 1/10
Mary 好正 9/10
Colleen 好搶戲 8/10
Ward 好有魅力嘅角色 10/10
Denny 無咁on9 7/10

上季 Denny成日Khun Lun 今季就到 Davos Khun Lun 好煩
學Colleen話齋 咪成日Khun fucking Lun

重有Joy 成日唔撚原諒Ward同Denny，煩過閪，明明Ward幫你擋咁多刀都咁撚煩
Ward真係好慘

Ward 100/10

Mary

Mary同Trish好似樣，差d分唔到

其實我覺得佢主要原因係戲份少咗 一樣都係咁on9

ward有口難言，有苦自己知個樣真係好出戲
加埋佢毒撚性格成副生意失敗樣真係好正

Wow Oct 19 仲以為Christmas